想買份意外/傷亡保險 邊間好？

唔要有儲蓄人壽成份個d

Sales 請留tg

中資成份高既勿擾

非中資

aia同事 加我當傾吓計都可以

11xHKD/月 供12年保終生
每年一次free身體檢查
今個月做緊近30%回贈

唔買都可以問下野，秒回

宏利

社工身份 / 黃絲

保誠 有咩都可以問